［請珍惜］過咗聽日，波台就會少咗好多人上⋯⋯

一眾波台阿sir過咗聽日就會絕跡波台
請珍惜

樓主差佬

樓主白衫牙蛇

波台再無警察

樓上bot

樓主你望就望唔好撞到我，我隻隻手指幫你起肉

樓主殺人犯

內哄

米抹黑

你夠疆唔好匿喺德國

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

我之前去左美國啦，柒碌

夠薑返來香港

黑警要卑人制裁無得去，係到葡萄人

樓上成堆sir

無聊到每個cm負皮我

不是我

夢兄hacked？

夢兄，訣別了
有咩嘢想講埋？